點樣先算係優質戶?

如題

平過市價買就係

公屋

AA介紹比你嘅